你也可以依賴兄弟、利盟和施樂這樣的公司。 最好的一體機打印機:用這些多任務機器升級你的家庭辦公室 
 這意味著，施樂公司發明的設備所需的普通鋁線更適合海軍艦艇，也更安全。 這臺巨大的施樂打印機可以為美國海軍制造金屬部件。Rob Verger, 2021年2月4日 
 1968年，施樂公司帕洛阿爾託研究中心(Palo Alto Research Center)的研究人員提出了一個名為動態筆記本(Dynabook)的想法。 最好的Android平板電腦:為你找到正確的設備|Eric Alt | 2020年12月17日| 
 烏蘇拉·伯恩斯(Ursula Burns)於2016年辭去施樂公司(Xerox)首席執行官一職，後來加入董事會多元化行動聯盟(Board Diversity Action Alliance)，將工作重點轉向企業董事會多元化。 為什麼施樂公司的前首席執行官將注意力轉向公司多元化，以及她是如何看待業務的失敗的 
 點擊上面的大圖，觀看一小時活動的完整回放，該活動由施樂公司贊助，Quartz執行編輯希瑟·蘭迪主持。 觀看:Quartz關於如何遠程協作的研討會|Heather Landy | 2020年7月23日|Quartz 
 到1961年，當公司的名字從哈洛德(Haloid)改為施樂(Xerox)時，已經安裝了1萬臺。 印刷先驅|每日野獸| 2014年10月21日|每日野獸 
 和施樂複印機一樣，隨著時間的推移，3d打印機變得更小、更便宜、功能更強。 印刷先驅|每日野獸| 2014年10月21日|每日野獸 
 從施樂複印機到3d打印機，讓人們生產東西的企業可以印錢。 印刷先驅|每日野獸| 2014年10月21日|每日野獸 
 就像施樂914一樣，赫爾製造的第一批“打印”塑料物體的機器笨重、巨大、昂貴。 印刷先驅|每日野獸| 2014年10月21日|每日野獸 
 她是一個天生的作家，甚至在她十幾歲之前就出版了自己的雜誌——實際上是用施樂公司的紙張拼湊而成的。 Joanna Coles:為什麼《Cosmopolitan》既性感又嚴肅|Lloyd Grove | 2014年8月22日|DAILY BEAST 
 我給你們看的這份文件是原始展品的複印件。 沃倫委員會(26卷5):聽證會第五卷(15卷)|總統的肯尼迪總統遇刺委員會 
 它們是原始目標的真實複印件，是黑色的，沒有顯示在孔周圍的標記。 沃倫委員會(26卷3):聽證第三卷(15卷)|總統關於肯尼迪總統遇刺的委員會 
 我們在複印機上準備了每一封信件的影印副本，以及每一個與這封信有關的信封。 沃倫委員會(26卷1):聽證第一卷(15卷)|總統的刺殺肯尼迪總統委員會 
 這些是那些卡片的複印件，那些掌紋卡片的複印件，我相信你有，先生。沃倫委員會(26卷4):聽證會第四卷(15卷)|總統關於肯尼迪總統遇刺的委員會 
 是的, 我有一份複印件是我寫的報告的複印件之一。 沃倫委員會(26卷中的12卷):聽證第12卷(15卷中的15卷)|總統的肯尼迪總統遇刺委員會